# Bola88

Sepakbola Semi-Profesional dirasakan sepak Bola88 yang dimainkan lelaki yang ditunaikan kurang dari upah pantas huni. Ini tidak sepenuhnya benar. Di mayoritas liga semi-pro, laksana New England Football League, ialah melanggar aturan liga guna mengub